嗱，歌就比你地唱完，星期日好同我出晒黎

話之你係出黎唱歌、打卡、勇武定和理非，915星期日銅鑼灣見

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

push

【 突發】和理塞 商場篇 終於出爐!922第一彈約定你

TG :